GME慘案等於反修例運動金錢版？

等隻G扯到上三萬幾點下話？即係煲底見
水人接貨sh既，即係水人送頭，水人上前綫
Take profit 止盈撚，即係水人完上前綫然後自己著草

仲有無？

買股票抗爭 天真到

反修例成功咗
所以GME都會

財自，full pay買樓，等於打倒極權推翻體制

今生只嫁前線鈀

由幾十升到500咪成功左囉
30000就=推反政權
咁而家係咩環境

班友仲日日話沽空機構未平倉

貪勝不知輸

移民時間

信reddit
但權威機構數據就全部唔數
咁最初你地睇到既數據覺得有機可乘既
係你自己搵人深入內部調查架

算唔算加入左體制

其實好多人睇到數據就高位放左
唔好咁天真以為個個SH
唔通連登講完個個一齊放之後人踩人咩

最老尷上星期佢地reference 同一data provider 出既數字。
今星期個數唔岩心水就起哂鋼、叫人fact check ，
但上星期又全單接收

係未同一班cctoy既人黎

同香港啲傳媒一樣 唔岩心水就 block

弱智真係唔係扮，又捉一隻

香港人，移民(買第二隻)！！

止盈撚＝Bno撚網上水完人就扔低手足坐監自己走佬，預左俾人負評屌梗你班仆街呀